覺不覺m記部傻西自動點餐機好能難拉

拉左幾十次..

我想簡細橙汁呀吊你老母

傻西唔識用傻西機

5好咁串好禾...

青你金po渣左少少

部野問題

樓主個名

廢柴it9識唔識整條bar比人拉上拉落牙

對你好失望嘅 決定喺學校唱衰你

想問依家點係部機比android pay

通常癈老同癈閪都係玩一大輪就 放棄去返排隊

佢叫爸爸打字開post

佢啲animation 好浪費時間